Iroha: ¡Bienvenidos al Santuario de Mizuna!
Ui: ¡La "Fortuna Definitiva" de este año@es de la edición del Año del Dragón!
Iroha y Ui: ¡Muy bien, todo el mundo!
Iroha y Ui: ¡Prueben su suerte para este Año del Dragón!
(Player Choice): Fortuna con patrón de paeonias
(Player Choice): Fortuna con patrón de duraznos
(Player Choice): Fortuna con patrón de bayas
(Player Choice): Fortuna con patrón de paeonias
(Player Choice): Fortuna con patrón de duraznos
(Player Choice): Fortuna con patrón de bayas